唔知你做緊d咩野呢？

眼光光等天光

幫個ex做野

工具人

見佢趕住又唔識搞就幫下佢...順便比個藉口自己同佢講電話

佢有新bf未？

我係藍絲 散左個幾月 佢未有新女朋友但係佢話有鍾意嘅人...

有冇仔追你？
會唔會擔心到時佢拍拖就冇得再講電話？

無啦 邊有咁易有仔追
我反而擔心佢好似有機會同我個好朋友一齊...
唉唔知 煩左好耐 覺得自己好on9啊

訓唔著 好凍

順其自然 到時候答案就會揭曉
而家煩都冇用

我就好掛住你 每次經過d地方就會諗起你

趕搭8點膠鐵去浙江

前幾日仲一日訓十六個鐘 宜家就突然失眠

如果真係一齊咗 你會唔會好嬲?

會當無識過呢兩個人 同埋唔會再出現喺我地
Common嗰班人到

唔敢面對

同你情況好似 屌我啦 我個心會好過啲